[A/I/PC] グラブル Granblue [54] 我は汝 汝は我

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

6月合作Persona5

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

４MK

冇會長既

咁撚多嗲下次自己開

BTW明明有

我就知你唔放5妹先唔搶

MK就MK啦

ペルソナーーーーー！

差一個琴咋

我唔旅行not MK 幫me刷

倍額活動你玩埋我果份 on99

派咁多日都冇中過野，垃圾驚

玩左成日單jer

啤啦喪娜

掂唔掂

愈玩愈好玩

都幾難玩

而家兩斧一刀
差兩把刀先夠4把
係咪收得手

戰至最後一刻

又幾得意

冇睇攻略100日都過唔到

呢啲唔睇攻略玩可以玩好耐

點跟

ching入錯post

yingtin

shadowverse單野大家點睇，其實我只係驚碧藍都會咁

sv垃圾驚賺唔到錢咪賣 gbf洗撚理佢

日本「國際服」營運廠商將強制轉移香港玩家數據至中國服，香港玩家發起Twitter抗議

係，睇完有少少心寒 ，驚係明日GBF

不用怕 只係遲早既事

有人接手隻on9 game唔通有錢唔賺咩 on9

真係鎖ip咪vpn
而家大陸仔玩gbf都要島風go啦

成個香港都係遲早既事

驚西咩 脫苦海咪仲好

背靠祖國未

想背

係祖國你呢d食未成年少女ge撚樣要拎去打靶

支持香港回歸祖國

發掘

有無師兄準備唔玩GBF

一賣gbf 應該會跌出課金榜

真是荒謬。。。

U cc扶他

冇，呢度港豬集中營黎
有時間講咁多野刷多兩粒鐘好過

扶他課條撚。。。
你咪聽佢吹以為佢課好多

腥港咁少人搵鬼理咩

屈人課金 cls

扶他份人好小器

唔使佢轉國服我都準備唔玩 次次俾親錢我都抽屎 某他就中好野

757D

你玩p5未

阿天仲有無玩cc

仲有玩得返屍屍同死愛

爆左10世

差30粒金剛杵係咪可以收皮

Rip

艾力士都玩

係牙 岩岩一週年

我只係記得佢一開波刷首抽lag到仆街

痴線仲玩緊

屌你12季成十年前都dl到第3季反而dl唔到

睇乜鳩

aria

=.=

too good see

好悶有咩驚玩

down咗全套幾年,到而家都未睇哂,成日睇到訓著

屍屍都5年啦

Chain Chronicle 高登日服區
係到賣野、曬命者準備單機

Sv

ギリギリ愛

beat saber斬足全首禁絕邊境線手都斷

打極都冇巨大化 cls

好撚好玩

撚有vr

井少次

個單jer真係好難玩 明明今次都玩得好好 仲係過唔到100

我去到6X就收咗皮

要抽繼承 我執住隻火合體屈前面

聽日P5應該又減半
好好享受呢段時間

睇陣aria先

我重打緊2.0

我淨打平胸

我打你老闆

you will never see me cumming

得D女SEE到你CUMMING

🤔

有睡眠時間？

你有做愛時間

有Cumming時間

動畫加左咁多劇情

我唔會屈服係呢d反智ge行為底下

原來我都去過好多佢d景點

rich

都係威尼斯jer

動畫好似第2個故事咁但係又補番漫畫d設定

準備玩馬娘了

u8h金箱ffg係幾%

0.3定0.8

都唔差WO 仲諗住得0.1

咁都唔差 我成千USB都冇見過

天有眼

agger

衫都換埋

二才約我去街

トレジャー交換で「レジェンド10連ガチャチケット」や「ダマスカス骸晶」をゲット！
イベントクエストで出現したトレジャーを集めると、「レジェンド10連ガチャチケット」や「ダマスカス骸晶」などの豪華報酬と交換できる！
「レジェンド10連ガチャチケット」は、レジェンド10連ガチャが1回利用できるチケット！
「ダマスカス骸晶」は10個集めるとSSレア武器を上限解放できる貴重なトレジャー「ダマスカス鋼」と交換できるトレジャー！
ぜひ入手して編成を強化しよう！

明明就係約我

佢今日約我牙

扶他翻譯下

有咩好翻譯

又恰我唔識日文

終於整到第一隻

5位數石頭

我團友條1個月滾6金

叫佢去醫院check check

儲井嘛

你團友又唔is u
有咩好

koikatsu 快啲更新得唔得

C4格鬥 係咪要夠連擊先玩得？

送13抽 kmr忽大左?

13R有咩忽大左

12R 1SR

儲井

雨宮蓮

戲透

仲有人未play?

Mk未play

Yes

搵d角上必TA咪得

原來你地未play

played

MKY

收島風有大更新

me 毒撚

應該都去唔到人工學園2咁好玩

隻驚太少野做了
得對話刷好感同屌西

係
唔整人嘅話好快玩厭

又傾玩女

唔似你玩仔

最後都係送黑鋼同FFG
但要抽選

必三連

人工學院二真係好正
成日都有突發劇情
啲女女又成日主動約你

2條女搞緊野嗰陣你埋去
佢重會問你 3唔3P

冇ssr

300抽點都有一隻

佢換SR

I love P5

打埋p5張卷

小紅帽？

細路女對波咁大

儲咗半個井
好想井泳丁

go

最鐘意睇人井

唔井唔知身體好

metoo

玩未

P5?

on9我食+大成功都要彈舊野出黎

GBF

要玩屍屁死愛冇時間不了

有新效果

帝王

訂咗BD未

人道毀滅未

想井d天平胸

GO啦

睇馬娘睇到咸左

不了，等泳貞

2井 點跟

到時再井就得

冇呢到課長咁rich，話井就井

我歐洲

我長洲

其實理論上黎講是咪隻隻屬都可以玩140*140
如果係但係點解冇人講,得火屬有人吹奏

光土我都見有人玩
水實測廢撚到震
風暗方勁無需要用屬屬

我撳機光土好似幾好
不過土2.0有技巧,唔知邊樣好打啲

光我見有人玩係因為光佐招技屬屬用好撚勁
土就因為角本身好撚勁同埋兩個盾好用 如果土方2畢業既話梗係土方唔使諗

mud7角都冇,唔諗了

個單jer一場玩好鬼耐

120又收皮

就黎200 整左個號角勁到仆街

試過boss全場混亂debuff
我d怪壘晒號角自秒

成日見人講,請問邊隻係平胸

神盾

打咁耐有d悶

係大家標準唔同定還是個名背後有段估
我望多次都唔覺得個胸平喎

CV

剩係記得佢有相流出過

你又有玩 勁

有無link

平野凌啊

打到300自爆算

唔係阿嬌嗰啲
平野綾只係喺床上面同男朋友攬吓咁,冇咩值得睇

右上角齒輪可以放棄

kill app會唔會重新黎過

好似會reset你未打完個round
建議都係右上角 回到標題

打到240想聽日先玩

其實根本停唔到手

想停

我星期六一路睇波一路玩
玩到四點

我依場打左兩個幾鐘喇 好鬼悶

咩驚

火角自己有連擊，性能破格
羊大師攻刃加成高
濕婆性能破格
其他屬性 140x140點比

用愛連擊

300了 自爆

我仲以為係因為140*140既攻擊力高過方陣先有人吹奏

計埋6turn放多一下濕婆齊隊員應該係勁過方陣

個號角真係破壞遊戲體驗 唔好用

光130 130都勁過垃圾方陣

有咩分別

火方滿血情況下 雞脾會唔會好過樹枝

滿血勁少少 90%一樣

樹G有爆

條片用雞脾唔用樹枝 想知無咁多雞脾可唔可以用樹枝取代

【倫常慘劇】23歲女濕疹困擾多年 父親節殺父弒母後自殺亡

哇屌 癡線

係咪又信中醫撚

自殺咪算做乜要殺埋老豆老母
唔通真係聽連登仔廢up得多

有抑鬱覺得老豆老母害左佢成世掛 父親節落手

有病，呢d真係應該落地獄殺千刀

已經成日係連登宣傳有皮膚病就睇醫生

睇中醫調理到下世啦 西醫多副作用

我一條龍屌埋班仆街

屌拿星 突然覺得如果中國黎多次文革
連登仔批鬥自己老豆老母應該幾不遺餘力

等比賈雨村技術性屌打

每日睇一集aria好治癒

肥蛋？

辣殺

個畫風好舊 90年代咁

咁咩aria

水星

新手留名 上面有幾位是不是CC的巴打

直接叫佢哋mk就得

個個新入po都話自己新手
真新手我只知有地產巴

我呢

你唔係已經整完U8武啦咩 仲新?

我真係新手

我都係新手

到底點解人要番工

唔撚想番

放完假 人生已完

沙士果陣買幾層樓依家就唔洗番

你而家送層俾我都5使

送到比你我都唔洗番

痛苦

想繼續睇aria

屌屎忽 冇帶袋返工就黎落雨

冇帶袋點屌屎忽

比女王用假9

今日有無大佬可以陪我試打HL UBER
我終於過左基本血線

有撚用

無啦啦唔見左兩個垃圾桶

基本血線係幾多？
我萬五入左去打

2萬

太子爺踢爛收埋左

我得萬4都照打

我8千都照打

醫到濕疹未

我1血照打

睇皮膚專科都淨係俾類固醇我

覺得aria仲好睇過藍海少女 番唔到轉頭

睇番d相真係好撚正

覺唔覺去太安樓食野既人好撚柒戇鳩

on9仔

我用左vaseline之後無咁紅
但毛囊角化無得搞

病完又瘦左好多 好撚正

個6%快撚啲完得唔得

冇感覺

你乜都有緊係無感覺

on9我得唔知5 6隻限

萬3得啦

75會比佢秒

幻影

mo

氦氣自殺有無得諗？

扶他有冇份留言做幫兇

中學都有個肥婆 濕疹爛晒 流黃水
頭幾年日日比人笑
到中五六先開始正常淡紅
唔敢想像係自己會點

會死

會窮

冇 果日做緊愛見唔到個POST

仆街 無U8N30連 整唔到風U8劍

5豆1場 不了

冇風劍冇花奶都照打uba

冇79都照打

就咁睇其實風打都幾穩 頭尾都1萬盾+幻影 但係d仆街都係唔帶卜

土唔是穩D咩

係

屌決定唔帶隻大馬 入埋濕入去射佢老母

P5活動其實有冇召同武器跌？

打左全日乜都mo

咁快刷做乜

冇得滾咪換番嚟

換黎做咩

萌新冇狗銃，冇擊滅
咪換

想移民去aqua

1技巴銃

me新手

巴短都未整好，仲用緊巴長

愈儲得多石愈冇衝動鳩抽

有都唔打

禁兩個制就有 儲WT

呢個真
但係要撐過左得幾十抽既時期先

唔似你咁RICH

早兩次我訓醒唔見左成百抽

我死窮西幫人供樓

扶他is go

is g

我公屋

扶醬又贏

我諗我儲到六七十抽就會忍到手

點解動畫藍華個頭咁柒

扶他或成最大贏家

比柴清抽左

贏他

我土星領航員

想按左層公屋供多層

我火星

好羨慕

屌你老母

好嫉妒

好想瘋狂奶隻小紅帽

唔想再捱貴租但過唔到壓測又抽唔到居屋

我都過唔到

你過晒
180呎特色戶等緊你

抽ffg個活動係咩玩法

你上左岸考慮下我前路茫茫既感受ok?

你過左入息上限

同千萬抽獎永遠唔見人中一樣咁玩

唔好成日聽佢地亂up

我望住D細佬妹就感受到

你一出身就6位數收入

unfollow左sv

很基

威啦叻啦有女有樓串過馬撚

岩

youtube d動畫成日得法文字幕 撚狗咁

你又話自己食生肉 驚春

想1成熟

太生食唔落

想食德國腸拼盤

學1成法文

一定要熱食 凍左就成條鐵銹味好好笑

想學好d英文先

5g點解覺得冇乜邊樣特別好食咁

有個凍盤有豬屎 臘腸果d好撚好食
牛扒都OK 腸盤就湊下熱鬧 最緊要一人一杯1L德國啤食薯條

冇人飲油

個芥末就好食 好食想樽拎黎奶

咁去黎做咩

抽蛋

聽講你食鬼婆

搭火車果陣去到旺角有兩個肥鬼妹 唔知點解有個係咁望我 又唔知同個fd up乜 聽唔明
我落車同角清跌牙揮手之後角清bye左聲 我就對住度門 個鬼婆係後面無啦啦又bye一聲
我以為佢同個fd講冇理 但係佢個fd又冇落車 我即刻黑人問號

型到鬼妹都出水

點跟..

鬼妹A: 屌 估唔到係地鐵都撞到金城武
鬼妹B: 嘩屌佢d fd落車 機會黎

我讀屎片

我又想讀

巴哈自發放置個po 咁膠嘅

dse我星期五六日先得閒play

講到巴哈得一個po膠咁

我依家都得閒

講到連登唔膠咁

買咩味千層好

我又食

ok

下個禮拜6朝早你黎我屋企樓下我比一舊你

講到你地唔膠咁

你一黎個post就好似過左膠咁

清洗mk味

想多d人睇aria 然後去neo venezia

真係好撚正 上個禮拜買a1覺得同垃圾冇分別 仲要30蚊件

食唔起

生日買一個 4百幾蚊都值

我出年生日搵你

課少個必得都有

出年我移民去aqua

想要玫瑰味

諗緊玫瑰定海然定原味

海然其實係朱古力味多

果然係游艇太子爺CLS同扶他一樣RICH

海然焦糖係g古力味?你撚鳩我?

佢得個面有塊海然焦糖
個底係朱古力味 黑色架 白色cream

佢真rich 無啦啦走去食 我都係有原因先買

會唔會好甜 佢都幾鍾意食朱古力

我同阿妹生日......

介紹妹

隻cream一樣
係個班戟有小小朱古力果隻苦苦地味
甜應該得面個塊

屌我想食g古力 但係又好似玫瑰靚d

Wnb

我又想訂個原味俾柴清

你買玫瑰我買g古力 之後一人一半

我要原味

好dry

我都訂緊

我阿爸阿媽鐘意玫瑰味
反而唔鐘意綠茶

要出去攞有d煩

佢有埋乾冰比你 要一粒鐘內番到去

屌你食過咁撚多味

四個味 散買四件
唔夠你rich

乜野啊
你條脷有事去睇醫生
海然蕉糖邊有朱鳩力味

欺負新界撚

岩岩上星期六食左

佢出面就巴士站

點解個祝福語淨係可以中英文

D班戟皮真係有

沙田都有啦

岩岩去果次見到有爺子味
可以挑戰下

果個唔敢試
見到椰絲都想嘔

原來九龍糖都有 我上次明明得尖沙J

買左玫瑰先 下次先海鹽

P5居然有小小巴

買完煤氣之後成撚日有d投g電話打黎 痴撚線

好煩

買左咪唔洗煩

去到班目 冇得丁雙葉

要請假先拎到

無得丁春哥

呀企冇得丁老師

星期5拎

雙葉都丁

玩耐左覺得佢好得意 佢d劇情幾好睇

日日丁

On9雙葉咁撚正點解唔丁

諗下先

星期5開到10點

咪買比佢等佢開心下

扶他，請我食

隻狗比呀e帶左去美容院整容

以前係咁

新手想因爲p5入坑 好中意蓮
應該買石頭號好定初始 如果想買初始有邊隻勁野要有等過關容易d
另外自己之後抽落有個acc建唔建議 re?

依隻on9角

點樣on9法？ 叫咩名
其實想玩左好耐 但次次都抽唔到路西法（光屬型男）所以放置

咁我買呢隻加少少石頭開就ok? P5 d角farm就有好好人

唔好牙

應該悠閒撚jer

禁個制就全隊打上限

係咪出左佐伊先開始出屬性耐性?

咩叫打上限

我係啊 半悠閒
Auto game好岩返工玩

你要有一定程度先可以auto game

... 主線打下石應該無咩問題手卜 ？
另外除左巴打岩岩講泳装佐伊之外 拉多一隻咩好
準備買初始連石

我AUTO HLU

個分基本上都冇乜問題

跟分數買定跟泳装佐伊間屬去買定係跟樣去買

HLU?

一隻高分角都冇
del左驚

想去aqua聖巡再轉gay去wa2

淨係打主線可以跟樣

泳装佐伊+2裝暗ssr夠打
你可以要求埋路西法既
但全遠玩所有屬都要有3隻人

明白 咁我打住主線同p5先
我跟樣揀先

好
佢一連埋泳裝貞德成700幾蚊 好貴

最貴係d召

2018仲佐佐佐

可唔可以簡單解釋下召石係咩黎同埋點解會咁貴
如果係咁我連埋召石買會唔會好d

打主線佐最勁啦

召要用150金月換
角可以草300抽就得

角300抽任揀 召淨係可以抽 冇得揀

國秦飛aqua來回都係7400 扯扯day

冇神召嘅就會好似我咁日日畀人笑

宙shit果堆有一粒都夠 多左果d都唔知有乜柒用

入倉

今晚日本然球送肥肥

ho ball

商務3萬5

原來係咁

我暫時睇左呢3個
想請巴打幫下眼

仲上緊網睇緊

第3個都OK呀
仲有6%新手超

仲有半個井 推哂d主線應該夠井多野

即係講緊而家個抽野event?
算唔算太貴

咩叫井 唔好意思好多野問

打個垃圾活動都跌粒g 咁辛苦打u做乜

300抽可以換一隻你鐘意

哦哦 意思即係果度有150抽
咁果300抽有無限時抽晒佢

佢會定期換一次POOL既
咁你300抽都要係同一個POOL入面抽
你抽完野咪有輝石既
咁300粒輝石就可以換POOL入面其中一隻
咁轉POOL既話輝石就會RESET

一次卡池活動累積300抽 換左下個卡池就重新計

原來係咁
黎緊下次轉pool會係幾時
定係好似而家個限定event一完就無晒
咁岩見到有路西抽

到21號下午
唔夠300抽就唔好抽啦
路西法依d至少半個月有1次up

好 咁我唔抽住
而家等緊個賣家應我機
玩住舊果個先

6%限超 你有機會井都唔駛就換到路西法
3000羊 送10抽+pool內自選

點解要入坑#

好問題

點解D人用維拉打得咁順

你唔順咩

唔順

兩隻冇得意 D連擊好似食左屎咁

viramate仲用得

大概16支水(禾灌水有優惠)就一粒

gbf post兩大令人誤會字眼
維拉同data

無data點解唔用四天主手？

打唔羸古戰冇四天

有冇咁撚多呀屌你老母

冇data

請尊重，謝謝！

冇FUTA

打左2luck就走左去玩其他
人品依家野唔可以用太盡

早晨

遥かなる蒼

想鳴春

又鳴 食下其他野得5得

仲有咩食

你鳴過喇咩

未

我叫春

我叫雞

我覺得食過咁多餐最好食都係鳴春

你有鳴過咩

自私食

4mk

唔記得打塔羅 又要番屋企打

Dungeon好似更新 出新卡包

舊都未抽哂

琴日玩完號角心理仲未平衡番

試下唔好繼

冇繼 我繼左雙頭巨人

不過號角好易合番

本來想玩番陷阱流 點知儲夠連鎖電料未去到商人就無啦啦死左

未抽到巨人三兄弟 唔玩巨人

本來諗住繼連鎖電

🤔尋日睇左gameplay好悶下

唔睇攻略自己摸幾得意

骸晶補充速度唔夠終一隻十天快

打多du

呢排好多野做 D場又成日限180
我而家先178

話左要升RK

成日半減都好多野做
有時間打完D每日都算咁

留10粒骸晶比柒 計埋活動果3粒 終完又得返1粒 咁要幾時先玩到火普刃

你夠膽入好少會踢

利申未試過

扶他溝女攻略

扶他100%

想改名做一個二才 但未放監

我學安達咁cowしまむら

兒登冇得無限改名

最後一個琴果然係難農啲

Acc 已買
想問下活動角有咩要刷？
個流程係點樣 打完主線係咪已經完住加入左

joker 好似睇完活動第一章就入隊
武器召喚嗰啲就打完活動劇情之後刷活動關拎材料換

即係而家暫時打完個p5主線就可以打返本身故事個主線？

得d mk先想成日改名食女

改名最少係我

你可以睇完P5劇情之後打主線到24章開方陣
你唔打下啲方陣武器應該好難農P5活動啲野

唔係好知巴打講既方陣係咩
不過我打到去再問 希望今晚打到上去

麻煩晒咁多位巴打 新手好多問題

獨眼巴可以moon下個PO
有位 地剷霸權 都係新入坑無耐

我冇改過

萬醒目褲尾

而家開始會日日見到我
真係想入坑好耐

我都無改過

我都係新玩無耐 一齊加油

二才彈奶

我都係

想問下個男主係咪一定要用 個樣好薯
有無fd carry 小弟
ID 17460066

想學翔整撒亞人頭cow女

你可以用女主人公 個樣好淫

明明前幾日gbf同sv先啱啱夾埋120萬follow 今日已經破130萬
做數呀?

有ffg抽

Unfollow左 垃圾sv

唔會抽到

我會

我都會

你太mk唔會抽到

On9我毒到出汁

我抽左你咪抽唔到

號角改弱咗

屈夠未

我都係新手，大家一齊努力

正常 真係太屈

繼續吹.jpg

真，玩左2個月到

我玩左2個禮拜到 岩岩可以確定mvp方陣

想問下點解d角色會無啦啦出到d我禁唔到既技既？

睇左好多次都估唔到你問咩

兩個星期就M到
我玩左2個月
仲用緊尤達大C打H島主

唔好意思問得太7

平時角色出招我要禁出黎
好似咁

但有時會無啦啦出大技咁
好似咁
係咪著攻到一定次數會出大技

隱藏合體技

100%左出奧義

原來係咁 唔好意思問埋 d on9野

新手教學有冇教

柴崎岳上牙

真點唔好意思 ...

殺劇舞荒劍

我係唔記得教學有冇教先問

問囉有咩所謂 答到實答

ky串撚過馬娘條撚

全餐！！！

弱智
我新手之友

Shinji Kagawa

翔天人未戒奶果時我教過佢睇新手包

而家得半個井
係唔係應該留夠300抽先抽

大多數人係 得痴線佬唔係

得返廿抽

除左我仲有其他新手

唔夠打hlub嘅新手

我係大巴都未打既新手

我連方陣H都唔夠打

鄉下

有乜好爭住認

潛返落去啦掃把星

輸on9扶他

黑哨

真新手

燈神

黑哨呀 報警呀

狂笑苦他

跟扶他賭波好快可以買太古城

我萌新

紋身4mk

Me真毒

中肯

想問一章大概可以拎到幾多石
一個天井要300抽 對無課黎講真係好難

主線石係好少 但係佢有活動果陣派石派抽派卷算好大方
你有卷可以儲起佢 (金幣抽果版既卷就可以求其抽 唔計pool)

以防你唔知
P5個活動有一張10抽 三張單抽可以換

明白
而家算唔算叫做有活動
好似唔多見有送石同卷既

另外呢d係咪可以抽左佢

係，呢啲冇輝石派

上個活動完左今個應該未開始 佢派得勁果d日子每日幾百石 同十至幾十抽免費抽

唔該
打完p5主線而家衝緊主線

日本贏啦掛

[black] 垃圾哥倫比亞 [/black]

係咪有肥金派

唔係抽咩？btw 點抽？

都話MK抽唔到

9UP 世界杯首勝紀念

入第二球嗰吓我跑咗出鋪頭跳舞

屌佢成日1粒光精5粒星 係咪玩野

笑撚死 夢裡甚麼都有

一年幫cyg埋6套週邊單再加古戰咪有12金

日日都ubra 會死

苦他都未死

冇打成個禮拜

由7點打到而家
有d迷茫

冇半減，我仲迷茫

唔迷惘會變每日朝早七點打到依家

可能係因為在刷主線
而家個活動大致上係咪未有野刷

出現了

如果認真玩會好撚多野做 多到你一日有一百個鐘都搞唔掂 所以要訂個短期目標同埋決定用咩心態玩先

半悠閒啦 但都好中意刷野 好似fgo咁
最中意d畫先入坑

暫時都唔知應該有咩目標

最實際目標就六屬方陣1.0畢業

一個月內平鋪四屬方陣先囉 依排都冇乜特別野要刷

最實際目標屌打hlu

主弱放置=爆機

呢排好悶 我都成三四日無打過野

休息是為了打更多的古戰

終唔到7唔撚打

都爆左機 係咁上下

最唔滿意都仲係未封外掛狗 搞到唔撚想刷

咩叫方陣 ？

HLU 係咩黎

識唔識日文 識就去睇wiki
唔識就去睇巴哈 有d可以信一成既新手手冊

我再爬下巴哈先
打埋上24關先

暫時so call爆機content

系統啊 公式啊果d可以睇
評分啊 建議啊 果d就最好唔好

封左都唔夠搶

185兩刀一斧都夠殺 風都係一琴夠做

台仔評分咁差 ？

台仔個腦有多少問題

不過好似大量香港人扮台仔 笑4

好撚悶

見到個好耐之前既舊同事大左肚 好撚恐怖

你搞大？

我信11

如果想升到隻角轉圖係咪要升到第4階先得
岩岩睇左陣wiki 好似都要好多料下

啲料遲下會多到仆街

我少到仆街

加一

MK先多

屌 俾隻195累炒車
講好左10卜
打到落8%然後話唔記得左
最後打剩1%

我都試過唔記得自己10卜 笑4

就黎泳裝
果170抽留起佢先

黑麒麟係咪用金剛晶突 打到失禁一隻都冇

唔好呀你

第一次錢抽咁多+

幾時4

搵日

50抽0ssr

50抽 又一個傻仔

一抽就要抽到井 50就想中限

想抽隻6%姐，一隻都無中過

冇半減又可以等埋月尾活動先終9妹唔洗打U

咁你一定唔係歐洲人
正正經經儲井算啦

等四象整7哥

迷茫扶他與古惑的我

贏波都唔派番3000石

等四象終八爺

デビュー20周年に放つ7枚目のオリジナルアルバム。一時活動休止を経てもなお唯一無二の存在であることを証明した復帰作「Fantome」から19ヶ月。レーベル移籍後初となる7枚目のオリジナルアルバムが遂に完成。伝えきれない感情を、誰もが知っている言葉で描く。言い尽くせない想いを、誰もが親しみを覚える旋律で奏でる。そのポップクリエイターとしての創造性は、デビュー20周年を迎えた今も絶頂期であることを如実に物語る12曲。

呃$

乜你都arm乳多甜

mamaday 見到公司賣廣告

下次古戰應該都要打八天箱之後開始諗44箱

有人會井6%?😨

up乜

This morning I saw the below IG post that announces IG page reaches 400K followers
係咪應該每人派400k

4粒鋼ok?

新手想問活動第一件事係換左架車先定下面d抽佢
另外呢d抽係咪有得留下次

同埋架車有4架係咪4架都要換晒

啱pool想要邊隻就井
不過你井得，就梗係6%先井
你rich可以3%都井嘅

岩岩睇返原來神盾點滿3格土up
唔怪得之打uba怪怪地
神盾應該點點好

我照點滿3格土up

優先: 骸晶 戒指 抽卷

架車其實廢
新手換滿把銃加終突就最好
當然骸晶抽卷依D基本野就唔講啦
平鋪完方陣再刷活動好D 仲有9日比你刷 有排

明白 即係架車換一架就ok?
戒指我見有兩款 係咪兩隻都要換晒佢

咁果十連佢係咪無限時抽？等到想抽井先抽都得 ？

個連鎖電好撚勁

其實唔換都OK
戒指換哂佢
果十連可以留低

扶玩陷你用邊隻魔王?
人魚夾珍珠

玩緊人魚 合體d怪我抽極都抽唔到得d辣殺

個連鎖電好顛 繼佢算

我而家痴人場都打到活動
係唔係痴人場痴人d料都ok

你睇下打唔打到單人M級
如果唔係23號開日任 再慢慢痴料都唔遲

你叫個新人打manic會唔會過分左啲

突左

終於續撚左無限準備玩高汁

D角仲係40lv 想丁張圖都未丁得

你抽滿d神石咪有drink凸

iphone 5

你估個個係你咩

我垃圾第一件事換肉鋼先跟住13抽跟住骸精

5s

是但 最後都換哂

咁等下半出新任再奶料好D
一般新任料易出好多

冇神石咪有晶

你都on9佢都無戰力自己單刷低級料 仲唔趁有成10日而家奶多D等得番5日先黎奶咪趕唔切

呢D活動唔同擊滅果D淨係奶夠金波金杆就得牙大佬

等9月

擊滅auto唔到

我得暗屬既角
係唔係farm暗屬既方陣先再出街打活動料好d

2018仲有人AUTO唔到擊滅

兩個連鎖電電到d勇士1999

出街打果D活動料你R一下就得唔使理打幾多

等遲D轉番高汁D數據玩到佢破產 1日10G

icic
Btw點解YouTube 咁少gbf片睇
係咪已經無咁hit
想搵新手教學都難

好多打飛機片 不過你睇完都冇用 新手教學有本天書

條條片都兩隻終十天full gear

然後打那jer孖q

邊刷邊爬左好耐YouTube
想問點解佢成日有活動都會送SSR咁好人
岩岩4週年果個好靚仔
佢送果d係咪好似fgo果d咁好難實際拎出黎用？

扶他 stupid

其實佢會唔會整個真app
之前唔入坑都係因為個19網頁版好7

唔係好多唔洗抽既ssr好有用

5會

6屬入面有9成最top都可以免費整出黎

淨番1成係咩

限

十jer

其實可以cache多d圖已經順好多

想g點免費整隊光出黎

今場玩得幾好 120了

扶他玩19守城game?

yes ho play

29

lets have some fun this bitch is sick

岩岩去大快活買果個傻仔沙律餐試下 去拎果陣個呀jer話唔飽架wo
我冷笑一聲就拎埋個餐走左

笑4 扶他食一甩芝心丸都飽 何況成個傻仔

dllm 好撚缺SR技肥

刷一次古戰場多撚到咸

我仲有成個倉Slv2係度唔知點用

我就黎要拎多個倉黎放

已經特9登晒時間食1把升多個技黎壓縮容量

點行都電到佢抽筋 好撚正

無水滴加倍唔係好想打塔撚

琴晚睇完日本打到11點 想嘔

今晚睇住波打 ez la

呀死左

seven

好難玩

下 你又玩

聽講joker一打10

Cls 不過又要抽on99

由得D野係倉過期啦

神盾柒過扶他

垃圾都貼

On9

隻カシオペア好正 幾時出落gbf

仲有咩野升
我就已經冇野升啦

25歲金融才俊父母出3成首期 600萬買292呎港島樓 指有樓才是人生勝利組

bba版翔

有冇騎空國收人？岩岩由1lv回坑
估唔到會為左p5重玩

其實SV好玩在邊

邊個同你講好玩

邊撚度有父幹呀me

月入6萬

指有女才是人生勝利組

辣殺黎喎

咁我輸了

有仔先係

船p撒亞人扮冇女

🤔又點

冇去

可恥

1個人300呎既生活係點過

我間房得30呎

係uny搵到冇加糖既果醬 好撚勁

無房
做廳長訓地下比人踢/踩

你同個妹一齊訓

點解又生粉瘤 我係咪做錯左d咩

指有二才是人生勝利組

扶他 勁Ho出新game

你食屎啦

卡果隻?

無乜特別其實 活動範圍都係床+廁所+電腦前面

下之咩做嘉賓

ho mk

只能說我輸了

9ho出親都垃圾game 不了

扶他偷偷迷9ho🤔

個同事1月話3月唔做但係依家仲係度係咩玩法

我淨係睇下之咩爆死

似你

我話唔做就即刻打信

過完鋪癮就delete

即刻交埋

活動把銃換完之後係咪要合做同一把？

係 打打下就跌 唔洗咁快換

換左兩把了...

隻守城驚叫乜名
返工好悶

granblue fantasy

屌
公司兩個C9係到講咩日本好勁贏左哥倫布

贏左布歐

Which part makes you feel mk ar ching

有床 做愛

廁所=一齊沖涼 電腦=上網cow女

[平民廚房] 我間餐廳就快執 想執之前拍到幾多煮野食片得幾多

睇住佢開 慘

dungeon maker
多謝先生23蚊

點解收皮

個位唔好 又貴 荃灣D人比舊屎佢都話好食 佢賣質素收皮好正常

扶他😭

講中左?

死撚左喇

原來今日星期3

諗起要飛18個鐘既情景又唔係好想去 屌

係荃灣開西餐同dse無乜分別

荃灣真係無野好食 但更加唔想係度食多過幾十蚊既野

算多野食啦喎

普洱

朱古力普洱

正牙

過黎食

依d cow女先岩食

好似幾有經驗

係 同D同學食見親都係情侶

同d女同學

扶他食女

係 COW唔到

哎呀原來28號日本踢波蘭
早知唔去越南去返日本

到底同女去日本會有幾開心

活動武召最唔重要

唔會開心

牙雪經驗豐富

你同未成年去

唔怪得冇比人拉 淨係出國性交

點解會去呢d垃圾地方

好正wo 消費低 平價法國菜

叫雞平

排緊華wo

著日本波衫會唔會冇事

想過買新娘

完左啦 個法案都收返再檢討

食幼幼

岩哂你

今日番去繼續打ev先

應該留幾多錢現金好

三百萬夠你洗呢年啦

羊?

美金

盧比

出埋糧就有10K

隔籬丁丁都主戰

想問有無連登騎士團

騎空團

8月就玩唔到 不了 課井好過

梳

依度d人離撚哂地 唔會有 去巴哈搵應該易d

冇，呢到得撚屌天人團
你係唔夠資格
我一開始都係一人團先

悠閒團自己開算
呢度d大佬真係好串

想升多15rk脫離新手區

真係好多課長
課5000都得16抽左右
下下都過要抽到井

玩gbf最需要係規劃同定力 儲佢派果d抽半年就夠1井

洗乜定力
有魔法卡咪得

唔知夏日忍唔忍得住

唔井 不如淨抽必得

扶他狂課金

又唔係你

可以自己組番個

我轉左捐錢比山區兒童

半山

巴打 iktf

香港c朗

唔係串，係講事實你知
呢隻game不嬲都咁撚肝
你要悠閒可以揾躺團
尤其新手要肝得仲勁，因為你六屬都唔夠戰力

好似用黃龍槍仲勁過用u杖主手

得180抽 好驚

巴打

我記得之前有個巴打開左新手休閒團

好似係

可能都冇玩

黃龍個上限都加幾多下

係咪地產巴

而家爆體水打活動岩唔岩
方陣方面我得暗屬角色
暗屬個方陣打唔贏

而家應該向邊邊發展

爆粉一拳方陣先

股票網識唔識用?

每日自發6屬方陣 唔夠打就射出twitter 拎銀分換暗拳
入個buff團先 等at佐背水可能保到紅箱 見有方陣就入去奶一下

你打得贏活動ex未

屌原來黃龍槍加成20%上限

個網好似開唔到

咁係唔係要連左Twitter acc先？
咩叫銀分 咩叫at佐背水
真係唔好意思

痴人餐就得
而家卡係曜日d料
升唔到上限得40lv

夏日熱辣辣

等其他人答 我放工

係
銀分=武勛 夠5000換一把方陣武 詳細去商人望
AT係騎空團有既BUFF TIME 每日有兩個鐘 入多人戰即滿奧
你係AT果陣咪可以入場 開佐伊背水 再打套FC 拎貢

睇下天使關有冇你想要既野 ?

笑扶他消暑解渴

做愛出火

打完正常係唔係跌呢d

Homk

唔好意思 我搵左好耐都唔知邊個位係商人
同埋邊個位可以賣武 多到爆位

menu -> 中間有個shop制

menu -> 左下有個List制

小心有+有Skill果D唔好賣

忽然001